［優雅法國搖滾型男］球壇上數一數二既靚仔

再比大家睇吓佢喺球場上既英姿：

推

附上沙灘玉照：

好似雲加

爺爺

潮撚到

真係好掛住雲爺爺
依家要望住個都唔知幾多日無洗頭既愛蛇

啲fashion仲型過比爾連

球壇老佛爺